《比悲傷更悲傷的故事》爆冷奪冠，上座率是《驚奇隊長》近3倍

3月14日-15日，中國內地電影市場多達10部新片上映，但均非重磅商業大片。截至15日18點，中國台灣愛情片《比悲傷更悲傷的故事》在排片佔比僅17.6%的不利情況下，憑藉13.3%的上座率，拿到2619萬元票房，爆冷奪得單日票房冠軍。好萊塢大片《驚奇隊長》後勁不足，儘管排片佔比高達28.5%，但上座率僅4.8%，單日票房2008萬元，被擠下冠軍寶座。

作為漫威電影宇宙中承前啟後的一部重要作品，《驚奇隊長》在上映之初備受影迷關注，北美首周末票房1.53億美元，中國內地首周末三天票房也拿到近6億元人民幣。但該片口碑平平，遭到很多影迷和自媒體的質疑，布麗·拉爾森扮演的驚奇隊長被廣泛吐槽。受此影響，該片本週票房走勢逐漸疲軟。

3月14日，去年台灣地區華語片票房冠軍《比悲傷更悲傷的故事》在內地上映，首日排片僅11.6%，不到《驚奇隊長》當天39.2%排片的1/3，但是18.9%的上座率，卻是後者6%上座率的3倍多。不過，由於《比悲傷更悲傷的故事》30.2元的平均票價比後者36.6元的平均票價低不少，最終仍以1985萬元的單日票房屈居當天亞軍。直到週五，終於順利完成逆襲。

《比悲傷更悲傷的故事》由林孝謙執導，陳意涵、劉以豪、張書豪等主演，翻拍自2009年韓國的同名電影，去年11月30日在中國台灣地區上映之後受到歡迎，以2.38億元台幣奪得去年台灣電影市場華語片票房冠軍，也擠進港澳地區華語片票房前三名。

超狗星期六都朝早都開工

你唔返工又點見到我開工

就算覺得CM難睇
都冇可能會撐比悲傷更悲傷的故事

比悲傷更悲傷的故事係好撚柒難睇

唯唯都星期六都返工都幾勤力

0淚點
睇到中段訓著左
比女友屌

呢套唔喺話垃圾？？

比悲傷更悲傷的事就係比左錢入場睇比悲傷更悲傷的故事

睇到喊嘅人都好癲
成套戲除了男二之外冇個係正常人
男女主角終極狗男女
同埋成套戲所有女人都係癡線的

一早講撚左大媽隊長票房斷崖式跌

呢套咁嘅辣殺戲
我睇戲咁眼淺都喊唔出，男女主人渣到睇完好嬲

中國台灣
即係中國定台灣

悲傷故事係人都諗到, 冇故事冇特效。
垃圾

韓版好睇好多，台版好膠，剪接又奇怪

呢套野完全唔知做乜

韓版個故事都係咁
條女言行舉止又奇怪
劇情又荒謬

用新上畫同就落畫比

過左10億啦一早

套垃圾都收得？

係悲劇

我有睇韓版我知個故事係點，
而家係對比起台版嘅話，韓版的確高質好多，
各方面，男主角選角，剪接，氣氛

文盲返去睇多D書啦

收皮喇, 最後個總票房咪又係驚奇隊長贏

中國台灣愛情片

兩套都係垃圾
但marval個更衰,垃圾特攝片,女又樣衰阿婆咁造型又醜樣
cosplay咁撚款,睇完飯都食唔落,成個電影業比呢d垃圾攪彎哂